EXID算係有史以來全隊都豬扒既女團

其他團醜極都最少有一個省鏡
EXID連最多人吹奏既Hani都豬豬地

仲有冇團挑戰到？

Hani都豬 樓豬食開咩model?

連唯一有redeeming quality(大波)嘅大波妹都整到成隻怪物咁
無眼睇

有sowon

2ne1呢

有dara

惠璘係我女朋友

mamamoo?

有solar

邊忽豬

當Hani死架?

hani同正花正撚到仆街喎

驗眼啦

擺明撩交拗 挑口水

快啲去驗眼啦

btw 呢啲post 都算係最無謂嘅post 有無其他post挑戰到

Hani真係唔錯

但正花塊面好似太闊

米挽啦清 hani一掌打死佢

有， 邊狗d post

傻鳩樓主

Hani正到仆街
個樣夠邪氣

正花好正喎

要麼眼殘
要麼為黑而黑

我女神

我覺得LE都好正，有睇佢ig都知

正花都夠做啦

金髮個件最豬
利申 完全唔識韓團 睇樣only

樓豬請驗眼

今日終於知咩叫語不驚人死不休

本命

經常拎返出黎J

hani好似台灣果個變性人

樓主你係咪未帶眼鏡？

唔係

Hani都豬豬地 清你無撚野下話

你低汁

其實呢啲各花入各眼 但話成隊都豬排就真係不明所以

Exid都唔叫正 樓豬食開男人？

輝人好靚喎

諗左陣邊個黎先發現撈亂左mamamoo同momoland

real

宜家短髮仲靚

我鍾意長髮 感覺溫柔啲

法國呢個post啲人嘅審美觀都好低汁

個個都正喎

Um Oh Ah Yeah 全隊個樣係巓峰

Um Oh Ah Yeah 時期全隊個樣係巔峰

呢個時期最靚

樓主 各位連登巴打 cdrom 聖誕節快樂

有moon byul同solar都靚喎

solar好靚喎

當玟星死架

Hani叫你收收皮

短髮正花正撚到仆街

接力

第一張靚到嚇親
利申路人

我屌你老母啦 你老母柒到生個柒仔出黎
利伸: Leggo

利申leggo 唔使屌 貼圖就夠

樓豬其實知唔知咩叫豬

定豬眼看人豬

你話似男人咪算 話似豬扒就真係做多咗

邊個夠膽話hani唔靚

昭勁巴
太多私伙野 唔洗同呢啲人分享

我知

叫我？

冇人講多臂？ 成班once?

以前都鍾意hani
但耐左 覺得率智先正

跟住就會有樓主呢啲人
btw

好撚正 好想女友著成咁比我屌

盡情射精吧

hot pink件打歌服真係好淫......

大家已經忘記咗大陸嘅 Sunshine

驗眼啦樓主，假膠假到你

Ching你隻眼冇事吖嘛

樓主肯定剩係對香港既catgirl有興趣

HANI 最正係麻甩性格但一上台跳舞就淫到好似塞左震旦咁

話你on9怕你嬲~~

Hani同正花世界級喎

當初我都係因為hani 個合作舞台先開始真係留意kpop
最豬扒應該係2ne1

香港果隊exid

五個有三個靚

咁都叫豬

靚唔靚好死㗎姐 不過ching話一般貨色嗰位咁啱近排先拎完個叫Beauty Icon嘅奬

Cant agger more

其實連登係咪一個禮拜會然都會換一次 點解上個post成班話hani似男人嘅唔見晒

gfriend你可以話唔係賣樣嘅 但講樣都唔會去到豬囉 係佢地公司stylish成日出事姐

正花都唔識好打極有限

你自己睇下有冇p
仲有umji係校園三部曲嗰陣肥咗 pat陰又出灑事 佢之前個樣係咁

係呀ching 可能粉絲濾鏡好重下啊我 真係唔覺豬

我仲係到👻

真心Fans 同我一樣

hani呢條片都唔知殺撚死幾多精蟲

係咁j呢條片嘅正花

正花天下無敵咁正，性感可愛成熟兼而有之

Dara勁靚 其他就

見到你突然明白點解 因為上一個po係公海連登仔 呢個post全部都係低汁愚樂台會然圍爐

夠T團豬扒咩

Hani好撚扭得 j都j撚死

你都係

我屌你啦，你就豬扒，你冚家都豬扒

你就係，屌那星

咁多圖，以為係圖報巴